{
  "Analytics and metrics platform for subscription businesses. Create customers, plans, and subscriptions to track your revenue and customer data.": "订阅业务分析和计量平台。创建客户、计划和订阅以跟踪您的收入和客户数据。",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Create Plan": "创建计划",
  "Create Subscription": "创建订阅",
  "Update Customer": "更新客户",
  "Creates a new customer record": "创建新客户记录",
  "Creates a new plan for use when creating or updating subscriptions": "创建一个新计划，用于创建或更新订阅",
  "Creates a new subscription for a customer on a plan": "在计划中为客户创建新的订阅",
  "Updates the basic information stored on a customer": "更新存储在客户上的基本信息",
  "Source": "来源",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Notes": "注",
  "Created Date": "创建日期",
  "Plan ID": "计划 ID",
  "Plan Name": "计划名称",
  "Currency": "货币",
  "Amount": "金额",
  "Interval": "间隔",
  "Interval Count": "间隔计数",
  "Trial Duration": "试用期",
  "Trial Duration Unit": "试用期股",
  "Subscription ID": "订阅 ID",
  "Start Date": "开始日期",
  "Cancellation Date": "取消日期",
  "Customer": "客户",
  "Plan": "计划",
  "Quantity": "数量",
  "Discount": "折扣",
  "Addons": "Addons",
  "Select the data source (Payment Provider or API)": "选择数据源 (Payment 提供商或 API)",
  "Your unique ID for this customer": "此客户的唯一ID",
  "Customer name": "客户名称",
  "Email address for profile information lookup": "查找个人资料的电子邮件地址",
  "Your own notes for this customer": "您自己给该客户的便笺",
  "When this customer was created (defaults to now)": "当该客户创建时 (默认现在)",
  "Your unique ID for this plan": "此计划的唯一ID",
  "Your internal name for this plan. This will be displayed in the Plan Breakout section": "此计划的内部名称。这将显示在计划断路部分中",
  "The ISO code of the currency of this plan (e.g., USD)": "此计划货币的 ISO 代码 (例如美元)",
  "How much is this plan? (In cents)": "这个计划在多大程度上？",
  "Billing interval": "计费间隔",
  "Number of intervals between billings (e.g., 1 for every month, 3 for every 3 months)": "开单间隔次数(例如每月1次，每3个月3次)",
  "The duration of this trial": "这次审判的期限",
  "Unit for trial duration": "审判期间单位",
  "Your unique ID for this subscription": "您在此订阅的唯一ID",
  "When this subscription started": "当这个订阅开始时",
  "When this subscription was or should be canceled (optional)": "当此订阅已取消或应该取消时(可选)",
  "Select the customer for this subscription": "选择此订阅的客户",
  "Select the plan for this subscription": "选择此订阅的计划",
  "Number of subscriptions": "订阅数量",
  "Discount amount (in the same currency as the plan)": "折扣金额(与计划相同的货币)",
  "Additional charges to add to the base plan": "增加基数计划的额外费用",
  "Select the customer to update": "选择要更新的客户",
  "Email address for this customer": "此客户的电子邮件地址",
  "Unix timestamp of when this customer was created": "创建客户时Unix 时间戳",
  "Day": "日",
  "Month": "月",
  "Year": "年份"
}